屌你老母an版gboard終於有速成喇

最新beta

啱先我正想睇下佢有中文未
之後就出咗？！
睇嚟我啲念力又勁咗

犀利

學倉頡啦
依個年代打速成太慢

中文用唔到emoji search😓

電話打倉頡先麻煩，打錯其中一個碼已經打錯，電話仲要好易唔小心禁錯制

冇得筆劃同普通話拼音共存

其實電話用倉頡應該係相對方便咗咖喎...
可以唔洗打哂咁多個碼

都仲係冇中文喎

要beta

你係咪中國人嚟？
用乜撚美帝公司出嘅鍵盤
用返祖國 TouchPal, Go輸入法啦

出埋中英混合啦

我唔明點解咁多手機既倉頡都無萬用字元 真係要個個字都識打咩

正呀~ 佢仲解決左依家 google 粵語輸入法個bug (打完中文字唔可以打英文字)
一直有人feedback但google就係唔debug, 明明上一版無事.
我估最後應該全世界都統一用 gboard.

不過gboard 個app 大過 粵語輸入法好多

我想問 fuzzy match 同 canonical romanisation 呢兩個function係有咩用?

我都係 beta 但冇中文嘅

佢個auto correct 都勁d ，但我好想要swipe up 打英文字母

裝完要等一陣先會出黎
另外想問下速成有冇得set 打錯碼禁backspace 一次就可以del 到隻字, 而家要禁兩次好唔慣

an機一直用simplified cangjie keyboard

打粵語拼音會用到
如果用粵拼，打香港兩個字
Fuzzy match off, 要打正音hoenggong先出到
Fuzzy match on, 打hongkong就可以
Show canonical romanization, 你打完個音出嚟可以撳實侯選字睇個正音係咩

mixed chinese keyboard最正

same with me

香港字集好似都係要粵語輸入法先有

你係咪揀左中文（繁體），揀番粵語就同粵語輸入法一樣咁濟

Oh I see. 咁我用速成即係全部disable 都無問題啦

一開始係無, 之後佢會自動suggest 你裝Cantonese

有冇得好似google 粵拼keyboard 咁，轉中英係上面撳，唔洗下一個一個轉

點樣down個beta版

好用！不過我用倉頡

用language switch key？

Ios版個速成永遠都係出同一set關聯字

An係咪咁？

係
記得用過swiftkey係會隨你usage變關鍵字

become a beta tester

Pinyin better

倉頡邊度都啱用

打英文仲麻煩過廣東話輸入法，要長按
最好就可以嚮中文keyboard上面用swipe entry

我意思係bug

即係打蘋會比你揀”果”
但之後打咩字都係出”果”既關聯字

唔知點解如果中文嘅時候噤右上角個咪 就話 你的裝置不支援google語音搜尋 但stay係英文就用到 而且連中文都聽埋

最衰冇記憶, 打完個子字下次唔出第一位

iOS 呢個臭蟲由十一月到宜家都未修正。

晌google product forum post jor 都冇用。頂佢個肺

太樣衰頂唔順

可以del 得 粵語輸入法

個TRANSLATE幾方便
好多西班牙客

之前個更新搞到打完中文打唔到英文
要自己搵返舊版apk嚟用

好唔慣無得禁實再拉落去打英文單字
依家要禁實粒制

真係 以前快好多

唔明點解要改禁實 on99
依家要改個longpress delay 去100ms先快返d
但都係無之前咁順手 再改短d又會好易誤觸

每次想打英文都會拉下兩三下先記得冇得咁

如果中文鍵盤上面可以用swipe entry 打英文就真係完美